屯門公路 別要再塞車

屯門公路 別要再塞車
行程都改變 如果有幸早到
或在同事lunch 的盛宴 奇怪地問我去左邊

富士山下？

似明年今日
但改到好差

屯門公路 別要再塞邪
恨請都改變 如果有幸早稻
或在同事lunch 的盛宴 奇怪地蚊我去左便

教宗你好

屯門公路 別要再塞車
誰收工改路 行咗汀九大欖

你叻仔嚟㗎！

笑死我 塞邪～

屯門教？

磨通個fd

屯門公路 望下嗰google
紅線無盡頭 就在巴士睡眠

屯門公路 別再traffic jam

屯門公路 別要我休眠

有聲

屯門公路 路過我休眠
落巴士睇見 圓方已在對面

返開邊間教會？

立下宏願新工不願上 和黃被砍待我表現

或在同事返工中遇見 惶惑地等待你出現

十八？

屯門公路 路過我休眠
落巴士睇見 圓方已在對面
或在同事返工中遇見 惶惑地等待你出現

屯門公路 別要再糾纏
在巴士睇見 唔該你別在纏
弊在條路交通也不舒暢
明日亦估不到會否再見

樓主睇完有感而發？